招畫師(整Game)

需要一個artist黎畫2D / 3D既怪物/UI/背景俾一隻game
或者outsource出去俾人畫完返黎由你去整理/修整
遊戲內容同價錢等詳情可以Telegram傾!!
有介紹既畫師都可以留言，麻煩哂!!

推